新巴大裁員

新巴內部傳聞滿天飛

被收購後，新坐落嚟的兩個鬼佬負責幫公司瘦身
目標炒3-5成人

人心惶惶

上星期至今炒咗好多個經理

本來今日即1月29日星期五會大規模炒好多人

包括有一些部門要被消失

員工上下已士氣低落
很多經理級的人已經執拾個人物品
等着收大信封

但消息傳到去運輸署
大炒行動暫緩

全部人一齊去考警察啦